想入港大嘅你會唔會住Hall?

Gay test?

好貴

想便？ Non-resi啦

半山區一個月千零蚊都貴？

有冇gay hall推介?

skylee

鞭鞭有力

首選7樓

有人唔做 做狗？

有點*蕉搖*阿

推薦大家住沙宣豹hall，freshman大哂

睇你想玩定想住嫁姐

升左大仙就知邊個係狗

芝士腸放題

剩係想住 咩都唔想玩
邊間最好？

龍華

自己租屋

買/租寶翠園住

入黎St. John's

岩岩yr1嗰陣好想住

龍華真心正，環境清幽，啱曬啲讀書人。

痴撚線 未做大仙個陣咪又係狗
平時咁鍾意屌港共，填鴨式教育洗腦，一到hku hall culture 就變左認同，歸屬感 仲期望自己可以做完狗升仙 咪又係做狗撚返新狗

最岩gay佬 唔gay都鞭到你變gay
兄弟情 第時仲會好多謝大仙拎碌鳩鞭醒你

過o一日即quit